點解男人鍾意冷戰？

一齊耐左之後每一次鬧交 點解男人都唔會主動搵返你先 其實男人諗緊啲乜嘢？

岩阿屌

打陣機先

一齊耐左之後每一次鬧交 點解女人都唔會主動搵返你先 其實女人諗緊啲乜嘢？

點解女人鍾意冷戰？

咁如果每一次都係個女做主動呢？

懶得搵 無耐性 唔想氹？或者襯冷戰休息下享受下自己嘅時間？

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

因為經過一次又一次的主動，男孩子也希望有一天對方願意主動和解。

不是因為他變了，不是因為他悶了。不管吵架的原因是哪一方的對與錯，男孩子都不會吝嗇安慰女孩這麼神聖的工作，其實男孩子只係希望或多或少嘗試關係裏平等的機會。

他會在想，不是我安慰你一次，安慰我一次的嘛，久而久之，等待的耐心就會被耗盡，關係便會產生裂縫，所以女孩們，若自己犯了一些錯導致你們吵架，不要猶豫，主動去找你那個大男孩吧。

鳩up，唔洗理我

最後佢肯理返你咪得 或者同佢傾下
如果某邊主動得多 最後覺得好辛苦 就係時候放手了
好難一人主動一次 太理想化了

起碼佢肯搵你先

我嗰個唔知點解好冷淡

因為我冇錯
做乜要氹你？

梗係冷靜下先啦
啲女人發起癲上嚟唔係人咁品

因為唔愛你 （認真

同女人講唔到道理咪唔講嘢

通常係d女人死唔認錯 落唔到枱先冷靜
唔講道理就靜下先
冇做錯唔會道歉
視乎對象
平時講道理嘅
有機會會問佢發現自己有錯未？
冇腦港女真接唔理 放一排冇反應就冇謂浪費時間

咁每對情侶都有唔同相處方式架啦

Sad but true